元朗班廢老仲誠心等緊番工巴士

喺月台賴死唔走

度度都有人龍等緊
核爆都阻唔到港豬返工既決心

山水樓有巴士開出啦

等出奇蹟

屌 最衰封左
如果唔係我都上去坐

佛系社畜，緣份到了，自然有巴士

唔係掛

不過係機場線e34b 係山水樓開 直上大欖 唔行大馬路

痴撚線藍屍

肯定係等緊識飛既龍貓巴士啦

機場就算啦
我要出旺角都出唔到

佢地等既唔係巴士
係等緊林鄭既支持同打氣

只要佢唔放棄， 一定等到巴士嘅

喪屍唔用腦架喎

大西北依家真係搵唔到車可以返工啦

左邊去屯門仲開到咩

爆左閘機 行上去就得

同佢講你睇咗新聞實有車嚟
叫佢繼續等

香港最低級既人種:
真心想返又返唔到既人，又唔識解決問題又冇良知

佢地上左車塞返3-4個鐘啦

玩火好危險，求下你地唔好咁做

燒親警察叔叔點算

11.14 曙光行動 繼續三罷

等緊老細讚下佢
低賤工種冇人讚

成班垃圾

好多人完全係港豬，街上無巴士都唔覺

叫班on9咁鍾意番 行路番啦

我要番工

廢老知識水平有限，可能以為只係出九龍有事去屯門仲會有車搭

我都等緊 等到有先返工

任坐

一人送佢一拳 等佢地名正言順有醫生紙
呢拳送既You are welcome

等奇蹟出現

佢哋最多咪識上網睇j圖咸片同埋賭波落注
冇良知嘅人唔會有智慧

甴近平

呢班真係港豬中既港豬
叫黑警用狗車車你地番工囉

好多時啲九巴公告都唔撚準
佢話有車
分分鐘都係無車
星期一試撚過

咁多人奴性咁重
如果係佢地屋企人有事係咪照返工

正

仲千與千尋既水"泥"中既鐵路

等條街多d人咪仲好

back 50s
無乜車元朗
空氣都好d

將軍澳都冇

香港人對返工呢件事已經成為信仰

我都想
阻撚左我返